[突發 0232] Now, Atv, On.cc 都live緊校內情況, 麻煩推俾前線手足睇

Now (頭先有, CAP唔切)

Atv (目前轉左去影吐露港)

立場同蘋果都唔影呀, 你地仲影!

行緊入運動場?

推呀

推

即刻帶返豬嘴

搵佢出黎同佢講啦
立場蘋果都冇LIVE呀

有人喺現場就即刻叫手足上gear

屌呢三間公司記者做乜
俾手足休息下先啦
出咗樣就玩完

素顏手足小心ar, ATV曼少0150-0203都在運動場Live

立場資源少無辦法，蘋果深夜會收工

擔心旺角中銀地鋪火勢太猛

立場晏晝話避免有人利用LIVE而停左呀

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

消防岩岩到

百份報果個成個CCTV咁影住

ATV係咪想灰飛煙滅啫

講真白粉可唔可以當cctvb咁打

傳去現場呀

依加周圍行緊, 一路影地下, 都算係安份, 但都係報左情報出黎

總之現場唔好掉以輕心，白粉一定會幫警甴

0254 白粉

ATV 目前去左大學站

佢地一入操場要即刻要小心，好多聚集係度，佢地收order一定會走過黎點相

0257 白粉
仆你個街, 咁撚樣影

0258
屌你直接影住呀, 仆你個街

推，手足小心鏡頭

0300 白粉 返返一開頭CCTV位既下面

0303 白粉周圍平視咁影呀

0304 白粉身在2橋人群之中

0305 白粉影緊既位

推呀, 情報戰都好緊要

睇撚住oncc呀

Push

最撚賤係白粉

就算唔影樣
個情況俾MON LIVE 狗睇到都唔好

白粉報好撚小氣 最好唔好亂搞

客氣少少, 態度唔洗差, 一開頭

你影乜撚野呀? 唔出聲扮冇影???

去左2橋油站